美斯心諗: 屌 早知外圍賽最後個場唔入3粒

自己拎嚟衰
個場仲要係先落後再反勝